真心唔明機埸班人搞尻公安做乜9

傻撚左?